邊度可以識到會中文的日本妺?

邊度可以識到會中文的日本妺?

嘻

唔話你知

識個日本妹 逼佢學中文 完~

開間公司，高價招聘識中文嘅日本妹

識講蝗語啱唔啱

啱

你學完日文
溝條架妹
再教佢中文

台灣大學
i mean 台大
好似收唔少日本留學生

識講廣東話嘅㗎妹，你覺得你有份？？

橘メアリー

裕美

識到但多數唔靚

比港女個樣打七折都願

咁要睇睇爸打心目中港女係點先
一百分又可以七折
三百分又可以七折

Hello talk

我試過識
不過最尾住得太遠所以收左皮

識英文未算囉 識中文又要後生嘅
我諗十個有七個可能老豆or老母未又係中國人
不如要求識廣東話仲實際啦

ex有80幾分,即係有70分都ok

我英文差,如果性格比較傳統,中日混血都殺

中日混血我就一定不了 但其他混日就ok
畢竟支那基因影響下一代就唔好啦

大陸都唔係全部都咁差既,只係比較良莠不齊

我朋友個妹